我希望这本选集能帮助佩雷尔曼的行话再保存一段时间。 S.J.佩雷尔曼是喜剧大师。 近一个世纪后，他的作品仍能带来笑声。 唐纳德·利本森2021年8月25日|华盛顿邮报 
 她年轻时就开始写作，在她20岁出头时，包括玛丽安·摩尔(Marianne Moore)在内的一群诗人选择了她的一首诗，将其收录进了诗集。 朱迪斯·法尔，研究艾米莉·狄金森的学者和诗人，于2021年6月23日去世，享年85岁 
 这部选集作为伴唱，包括娜塔莉·迪亚兹、雷·杨·贝尔和克雷格·桑托斯·佩雷斯等人的声音。 以下是你应该在5月读的12本书安娜贝尔·古特曼 
 全力以赴，确保在这10集里不遗漏任何细节，这是任何选集创作者的雄心壮志。 《他们:契约》的创作者小马文谈论瓦解“美国梦”|布兰德维多利亚|021年4月9日b| Essence.com 
 我不得不说是选集的形式，我想是因为它是如此简洁和简短，你用10集来讲述一个故事。 《他们:契约》的创作者小马文谈论瓦解“美国梦”|布兰德维多利亚|021年4月9日b| Essence.com 
 这一趋势导致了选集电视的复兴，以及对《阴阳魔界》的重新兴趣。 一个厌战的老兵是如何创造“模糊地带”|Rich Goldstein | 2014年11月13日|每日野兽 
 法院现在是选集资料馆，消防站是华人社区中心。 普赖尔·道奇的双轮痴迷现在是自行车历史博物馆|安东尼·哈登-客| 2014年9月15日|每日野兽 
 2012年12月，埃本斯坦为她的选集在Kickstarter上发起了众筹。 布鲁克林的死亡博物馆:病态解剖的神秘恐怖之屋|Nina Strochlic | 2014年7月10日|每日野兽 
 将这些故事汇集成一本极具可读性的选集，使《光辉真理》成为一本重要的书。 杰夫·沙莱特的《光辉的真理》:宗教如何塑造美国文学新闻|乔纳森·d·菲茨杰拉德| 2014年5月4日|每日野兽 
 从一开始，创作者尼克·皮佐拉托就把它设计成一个选集系列。 《真探》大结局回顾:接近完美|安德鲁·罗马诺| 2014年3月10日|每日野兽 
 这段对话在我们的选集中占据了首位，从几个角度来看，这是一部意义重大的作品。 约克郡方言诗|F.W. 摩尔人 
 与此同时，没有任何方言诗歌比它更值得获得选集的荣誉。 约克郡方言诗|F.W. 摩尔人 
 这是约克郡诗歌选集的第一次尝试，也是许多其他选集的先驱。 约克郡方言诗|F.W. 摩尔人 
 但我们需要处理的最早的作品是一本匿名选集，它是一般规则的一个例外。 阿根廷| W。 答:赫斯特 
 一本关于社会抗议的文学选集，由杰克·伦敦(Jack London)作了介绍，他称之为“这本人文主义的圣书”。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱